港共話係湖北省來港嘅人要隔離14日喎

終於肯封

點identify?

遲唔遲啲，個個播哂種啦，上海人呢？廣州人呢？
做個樣但當做左野

我係湖北嚟嘅 點會話我係湖北留左14日 所以都係冇鳩用

有撚用咩封d唔封d
都已經散撚開晒唔止湖北啦
根本要封關先有用

靠主動申報？

咁撚後知後覺嘅政府全部死撚晒佢啦

點分先
自己申執呀？

慢人幾拍

入境者話唔係咪唔係囉 是但啦

Agger

去過湖北 唔講咪得

問題係你點知佢有冇去過

係咪又填申報表

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

佢地張港澳通行証有晒地址個d
不過去過湖北既外地人就無影捉

散撚晒啦，之後話其他地方黎香港你check到？

咪同健康申報一鳩樣 冇鳩用

跟撚住澳門

會9up 話自己係廣州 深圳黎
可能話20日，無得prove

結論：要封關

係邊度隔離? 咪又係香港地方 屌啦

打錯 係限制湖北人入境

梗係限制得啦
成個湖北都封哂城
有撚人仲會直接響湖北過黎咩on9

申報

點知呀 佢9up你點check 曬撚氣

沙頭角單野

人哋都自我封鳩咗幾日啦，屌你老味有撚用咩

港共: 大陸過關果陣記得自己申報
傻撚左?

點知有去過先 又係申報????????

報*

去轉深圳先落香港咪唔係湖北落來囉

好過無 屌你老母 封關啊 唔係諗住咁就收貨

永遠跟人地步伐走，到時死撚晒啦

限你老母咩港共政府on99

工必須罷

湖北都冇車嚟香港先嚟封

屌實講大話啦

唔夠，全中國都係了，要封關

誠實申報？!

仲衰多d，講大話喺其他省嚟

坦白講而加未必係封
分分鐘屌佢老母又要填自我申報
屌你老母我地叫咁撚耐死都唔封
我建議大家1月29全港大三罷
堵塞所有中國前往香港既道路同關口

識玩既都去深圳再過香港，你點查呀？

唔撚得啦

DKLM
起碼都要即場留佢幾粒鐘
做完快速測試出埋result先比佢入境啦

咁會排哂長龍等好耐? 咁咪唔好黎囉

冚家產
佢都推緊一小時大灣區生活圈
其他省落來要幾耐

大陸身份證號碼同雙程証有寫明邊個省市， 入境處讀機識分。。

點解港苦可以全部政策慢過其他地區

呢個香港市長係咪冇方法聯絡省級以上中共幹部

武漢野味街市收銀都可以扮到會計

罷工救港 功德無量
請加入工會

仲有其他支那地方呢？

咩叫限制先
限制每日最多十萬人嚟香港都係叫限制
講清楚好啲喎

btw 都on撚9
額頭寫住我去過湖北呀

on9無極限，申報係一種honour system，你認為有用

賊會話自己係賊既

其實所有返咗鄉下攞返黎嘅香港人，都應該全部要隔離14日

港共就係話比香港人聽
吹咩 係都跟人做
仲要慢幾拍

咪又係玩填表

我係湖北人呀Hi

永遠唔認

政府淨係聽得明拳頭

廣州7例呀屌

點樣知佢係咪武漢黎

靠前線好黃嘅入境把關做嘢

申報表佢話自己無去就無去過架啦
個腦裝屎

湖北自己封左城啦
係到汁人口水尾包無做錯
仲話好打得

冇撚用啦廣州上海大把人中咗招 又黎香港醫 根本要全面封關

即係全部接曬入醫院入村做隔離啦。
我地要拒絕入境啊

湖北佬會講真話，就唔係湖北佬啦

又靠主動申報

邊個會認頭？

封關呀屌
湖北自己一早用軍隊封左城，駛你截?

淨係封湖北有撚用